想知女人有幾古惑,黎睇呢套戲啦!!

就係呢套戲,一條女,一條女JA,就可以搞到成個軍營收哂皮

勁醒

就算個男人訓係床對出,條女訓入面,佢都有辦法偷走

你睇D女人幾古惑, 一個齊天大聖,加老江湖
咁就走甩左

屌你老母臭HI

專踩D唔會發出聲既木地板

成功無俾人發現下走甩左

殺左人俾人發現?
唔緊要, 1 秒都唔洗,就作到個藉口話有人受傷,扮哂野帶D軍人去傷者到

等佢地入左火爐,即刻鎖住佢地, 燒9死佢地

陰險到呢

成功走甩左,通風報訊,成個軍隊俾人收皮

一個女人,一個女人就有咁既效果

再睇下呢套戲,睇下你地D女人幾撚痴線

無自主權, 就吞野拎返D自主權

講癲邉個夠你地女人癲

以為出埃及記

點解開喺感情台

區區一個超市店員, 嫁到俾有錢仔,仲唔心足
嫁左俾有錢仔, 生活無憂,又嫌無自由,得一想二

有左BB就走佬背叛老公, 呸

因為講女人

呢個已經好多人知,要講D女人高LEVEL痴線既招數

D臨場反應快到呢